望到呢張圖，唔罷課嘅你究竟諗緊咩？

喺嶺大，有3個freshmen全身黑衫跪求大學生罷課。

究竟唔罷嘅大學生諗緊咩？大牌到好似黑警、林奠咁，要人跪地求你？仲要唔係求你做咩，求你履行公民責任，喺add drop period罷課咋。

你話唔上堂追唔上進度？唔好呃細路，而家係add drop period，啲科隨時drop得
你話無罷課集會活動？咁你咪自己搞、搵人一齊搞
你話罷課無撚用？做文宣又好、簽聯署又好、擺街站又好，你要做，一定有野可以做

最重要係，經過3個月嘅抗爭，3隻眼、1000個義士被捕、無數人受傷，淨係換嚟1個訴求，你地罷課罷一日就收皮，你班撚樣有無尊嚴？

林奠當初真係無估錯，一開學啲大學生就上堂不了邊有人會再出嚟抗爭？

連幾乎無成本嘅add drop period罷課都唔做，咁不如咪撚爭取民主做港豬算啦！

大學生，可唔可以比少少堅持？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

成班垃圾 畜生 監狗會 一年10000單 得2單控告到
要交稅養班 垃圾
完全冇任何作用
去買六合彩都有可能中下40
呢個完全冇撚屌柒西屌用既垃圾監狗會 要嚟做乜撚
林鄭你係全球智商最高既城市 當全港人弱智？

gpa緊要啲🤤 罷課?不了😅

嶺大咁少科

點解仲有人起嶺大讀書

唔係抽水 出路仲衰過ive